【南區】有冇人知打爆湯加係咩料？

應該係popo做

點解你會留意到又會突登放上黎？

好大機會係，一打爆完就即刻走

我喺現場囉柒頭

睇錯11哥

唔係話死撐，無可否認有好多黑衫開始抽水，你亦唔知佢係真人定假鬼
最後都係要睇香港人智慧

湯加係黃？手足打錯左 和理非就食爆佢補償

有冇人知湯加係黃定藍？

無計藍絲都可以蒙面爆野

亂裝修出現了

然後？咁你想表達咩？
你咪行過去同班人講囉
放上黎托！？？
帶風向話我地咩舖都搞？
收嗲啦popo，強姦犯

冷處理

我幾時有裝修完就跑走左，我又唔知湯加係藍定黃，上嚟問下都得罪你？

嗰幾條友裝修完就跑走左*

湯加係心粥館集團，唔係美心wor

了解下都唔得？

呢啲冇得冷處理，點都會有人見到。如果係咁嘅話我哋同政府有咩分別，咩都冇交代

好快到金鋪、珠寶行，啲黑警借咁多貴利，有錢還啦

係咁e打爆幾塊玻璃叫裝修？
點睇都似想低成本嫁禍多囉

聽說湯加即係魚米

魚米之鄉應該係大陸公司

呢個po唯一用意想帶風有無差別裝修
而家出左裝修指引冇人會咁蠢亂裝
咪撚再推廢po

講事實都帶風向？

去藍屍group問嘛
得張相乜柒都冇上黎問
係咪要有人答你"係呀，我地手足做架"就可以完po啦？
你係on9定狗先？

咁係咪以後亂咁裝修都得呀？點都要檢討下